「突發」馬路暴徒企圖謀殺香港警察 英勇鐵騎師被襲奄奄一息

4